點睇幾間大行一齊吹奏388但都吹唔起

正一妖股

太多蟹貨

你睇條7頭李屌加 做到好似仙股主席咁
呢d妖股王升跌都同仙股一樣

當年278入

200走哂

陽萎的話 點吹都吹唔起